丁可欣願意自首坐監就真係肯認錯啦

依家拍片話肯承認過錯，咩並表示願意作出賠償，係咪公關教？
但從未講過會去自首承擔法律責任？
偷野唔洗坐監？
人地ＭＥＴＯＯ都要上法庭啦
你自首坐監就真心悔改啦，依家假惺惺認錯，等件事淡忘左，又出返黎賺錢，你肯認錯只係因為你紅左要顧形象，你以後幫咩公司賣廣告都係賊仔形象，邊間公司會請個賊黎宣傳。
你都係自首坐監，都有機會返生既。

去士多偷完野，俾人捉到之後道歉完賠返錢係咪唔洗坐監？

一陣就無左件事

領先國際嘅香港警察去咗邊

佢仲可以認為自己好勇敢面對過去咁好嘔心

想同佢配種

其實間士多話ok就真係唔洗坐
不過我就唔信佢d同學會原諒佢

都話俾人捉到阿

比人偷過野就知幾慘
雖然知道有時係防不勝防
但會係咁諗如果自己小心d就唔會咁啦
再加埋唔見左野既唔開心+財物損失
個人真係會down一排
所以希望當年俾佢d偷野同學企出黎指死佢

有原告既時候佢又會話唔認係偷依個同學，龍門任佢擺

坐完出黎日日做打手捧佢又點話
反正到時都無人識

仲有我地忠實ＦＡＮＳ

偷電話最多咪坐幾個禮拜
用幾個禮拜時間可以塞住網民把口
又可以將自己經歷拍片 出書 做分享
大把財路啦
好過而家咁樣苟且偷生啦

沒錯，認錯唔負責同Ｄ人，聲大大講：咪講左對唔住囉仲想點一樣

推

臭雞欣

啱架啦 起恭喜八婆個page到留個靚言啦各位

推爆隻臭雞

坐監！

推到臭雞姐上庭坐監
人地讀緊中學 一部電話已經係成副身家咁濟 而且人地屋企人可能好辛苦賺錢先買到部電話 但臭雞姐竟然有廉恥去偷 偷完仲要話係提醒人唔好亂擺部電話
依家人地出黎社會返緊工有收入 先唔希罕你賠嗰幾千 仲要有人爆料佢先走出黎扮認錯 好心啦 咁大個人做錯野就負返應有嘅責任 自己去警署自守又好乜都好啦 咪喺度扮哂內疚咁 真心好撚假

宜家班苦主可唔可以提告?
應該集合一齊攪上庭，睇下佢係咪真係會認

講真本身唔識佢

係拍套八婆比連登仔吹先識

個垃圾婆冇啦

邊個搵佢拍廣告，連登仔就罷買

推到隻臭雞坐監

火雞姐 more like 臭雞姐

agger

咪講咁多啦 集體unfow佢先啦屌

咪係 收檔啦垃圾

個 PR 玩鳩佢, 如果真係有偷野老閪都唔認除非挑戰黑警.
家下一舊屎飛上風扇周圍係, 條女正式玩完.
我諗娛樂圈好多女笑鳩緊佢 個 PR 隨時係以前比佢欺凌過既朋友或者屋企人

On9,佢偷野個陣都未成年啦，坐咩監，仲要無證無據，你想坐就坐咩

咁佢個復仇計劃都鋪得幾長

推爆隻臭雞！！！

識玩

推到條臭雞拍監獄vlog

其實當年受害人報警有無用
有片承認左佢偷過野

lm

講得好

有人肯告, 佢上到庭肯認罪咪得
但到真係上庭我估佢實唔認罪

睇佢唔認果下都值回票價啦

十年前得14歲點判坐監呢

偷野係刑事唔係民事 告唔告係律政署話事

刑事邊洗受害人提告架
有預謀+連環犯案, 任何市民報案警察都要做嘢
唔一定要受害人
無人拉佢咪即係根本無人報過案

成件事即係佢有佢上網認衰
你有你上網數臭佢

成件事係佢ON9
唔講出黎 根本就無人知 無人理

咁多人想睇佢仆街但偏偏未有人去報警係咩玩法

以前細個唔識諗都可以做藉口
做埋咁多仆街野真係坐幾多碌都還唔清

LM

過幾個禮拜就無人記得啦 傻仔先去自首
大不了咪唔做娛樂圈 做YouTuber都大把傻仔追捧

香港警察呢

如果唔係啊句"他只是個孩子啊"點會咁出名

偷竊係刑事，政府會告你

其實咁少事自首, 九成九唔會判監
判緩刑, 留案底多
火雞姐去自守啦

偷嘢唔駛受法律制裁呀?
對唔住大晒唔駛坐監呀?
咁撚對唔住嘅就去自首囉, 拍片有閪用呀?

佢嗰陣都唔細啦

丁可欣出嚟回應未？

可能下個post仲會宣傳新專輯/廣告
懶理回應

點解佢只放ig不放youtube?

過咗咁多年，冇曬證據，差佬見自首可能都唔理啦！

民事同刑事唔識分？
盜竊係刑事，係律政司代表政府告你

連登仔質素

識佢細佬 成撚日以為自己家姐係網紅 就周圍呃啲妹妹仔上床 又係成日欺凌人

支付

av情節
不過呢條火雞士多老闆都睇唔上

屌,推一推先

幫推

沒乜春啊

push

賠？
物質對於人既價值都會通漲
你偷左個中學生手機，咁多年後就係諗住賠手機既價值就算？
手機對於一個中學生可能係好貴重既野
可能等於一個成年人部車比人偷左
我舊時小學生比人整爛枝筆，我都嬲佢成個星期啦
唔通你咁多年後賠番支筆比我就算？
比個心理陰影人，依家點賠？

ok

who?

臭雞正仆街垃圾

丁可欣出嚟未啊？

以前個樣幾正

你冇改錯名

可能佢想sell真
同埋佢本身都沉緊
可能又想炒作下

自首啦

各位巴打推到佢拍porn就原諒埋佢呢一次丫

講嘢黐脷筋
仲話學人做明星做歌星 收皮啦

<突發>網民爆出丁可欣(火雞姐)同樣是欺凌者弟弟IG

如果想支持「封殺丁可欣行動」去Instagram開Post
Hashtag #丁可欣 #火雞姐 #封殺丁可欣
（就算係Private Ac都無所謂 唔可以比件事沉底）

坐監啦臭雞

。

女版劉馬車

無需多講
推

.

點解仲未有人報警

冇人報驚？

有無新進展
報警未

條友仲不停update ig
勁多人comment屌條八婆

［丁可欣欺凌同學］
又一位受害者出黎爆料

屌你真係好撚柒樣衰
收斂下啦 仲以為自己好紅啊？
扮冇嘢就可以當冇事
面皮厚撚到癲 想紅想到上晒腦

推 直至犯人自首

條8婆ig仲post相扮傻咩事都無
d人comment叫8婆自首就扮睇唔到

臭雞姐係唔係有男朋友？好大頂帽

人渣一名

丁可欣(火雞姐)為上位食導演彭浩翔斷正

臭雞

陪導演訓係常識啦

日日推

丁可欣(火雞姐)
準備浮出水面出新歌

丁可欣(火雞姐)
一上水即倒米
網民勢要所有品牌取消合作

面對現實啦 屌你老母

我以前細個都比人偷過電話，八達通，快譯通，真係有陰影同埋返屋企比家人罵到飛起大個左對人變得好有戒心

[最新火雞姐]丁可欣
地位大升呢 食煙都型過人

坐監啦屌你老母

我記得之前有人報警
冇晒聲氣?

垃圾火閪

火雞食屎

(突發)屌你老母
丁可欣準備出新歌
再度上水試水温

呼籲你們一齊去 意大利電影節專頁 講(丁可欣)中學時期做過甚麼事

臭雞坐監啦

如果佢勇敢坐完監我會做佢忠實fans
所有演唱會我都會去隻隻碟我都會買

未知佢做過呢d野前聽佢講野都幾正面，咩尊重人地人地先會尊重你，攞個心出黎對人，點知原來佢做過d咁既野，諗返起覺得佢好嘔心好假

住兩年監再做十年雞普渡眾生先

丁可欣(火雞姐)
一人一封投訴信
永不翻身

輕輕一推

岩

霸凌完人先道歉，咪撚玩啦，呢啲女仲支持佢好去死啦，如果受害者死撚咗點算

有道理

以推

唔好推啦 佢好嘔心

佢有成班護主狗 仲洗乜認錯